鬼唔係想令大家去做/唔做某件事

只不過係想大家互相指鬧，從而行動時有所猶豫！ 而佢地已經成功左！

請大家保持克制，諗清楚成件事
請參考我上一個po

鑑於現時連登意見分歧，互相話大家係鬼前請諗下

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

我無野講!